今時今日 香港人仲可以點正常生活

對前景好模糊
3權奶共
香港新疆化
諗唔到有咩方法可以令自己忘記對未來嘅擔憂
唔明而家啲人仲點撚樣可以繼續喺IG吃喝玩樂

好好保存自己，好快會變天

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

就算變成點
生活都係要過
除非你可以叫醒所有港豬

好撚辛苦
睇新聞睇到前路茫茫

當呢個社會合理化緊不公義 不正確 不道德嘅時候
個種改變唔到現狀嘅無力感

想死

等到幾時先重光

返工

扮正常
一夜晚心底就好大無力感
未來完全唔敢諗